屌上網訂口罩入完數即刻找不到用戶

可以點做

依幾日已經咁多單都仲未提高警覺
我都想知可以點做

屋企得番半盒口罩可以點

重要半盒4個人用

早D上床訓 訓之前檢討下自己點解咁ON9

有銀行戶口 實搵到人

聯合其他買家

銀行入數？
即刻報狗＋銀行
搞大件事條友就識驚

係

做緊

你連佢ac、電話號碼都唔放上嚟

推

一係報警一係返上床訓覺
可以點幫你

即刻去買6200+7093啦

就係呢條仆街

屌你又係ig口罩騙案

冇口罩要買

識人都中左佢伏，有冇興趣留左tg聯絡

網上口罩騙徒總匯 2020-01-30

睇個名,幾似同一班人

人蠢慳返隻罩

好過唔戴罩

苦主谷